# MaxiSocialNetwork

MaxiSocialNetwork - это проект социальной сети, который разрабатывается командой разработчиков, с целью создания удобной и функциональной платформы для коммуникации и обмена информацией.

## Функциональность

1. Создание профиля пользователя
2. Добавление друзей и возможность обмена сообщениями между ними
3. Возможность публикации постов на странице пользователя
4. Просмотр новостной ленты с постами пользователей, на которых он подписан
5. Возможность создания групп и приглашения друзей в них
6. Возможность создания мероприятий и приглашения друзей на них
7. Редактирование профиля пользователя и добавление фотографий
8. Поиск других пользователей по имени или по интересам
9. Возможность комментирования постов и мероприятий

# Технологии

MaxiSocialNetwork разрабатывается на языке программирования C# с использованием технологии ASP.NET MVC для создания веб-приложения. В качестве базы данных используется Microsoft SQL Server.

# Требования к установке

- Microsoft Visual Studio 2019 или более поздняя версия
- Microsoft SQL Server Management Studio 18 или более поздняя версия

# Установка и запуск

Клонировать репозиторий проекта с помощью команды:
- git clone https://github.com/your-username/MaxiSocialNetwork.git;
- Запустить Microsoft Visual Studio и открыть проект MaxiSocialNetwork.sln;
- Установить необходимые пакеты NuGet, запустив следующую команду в консоли диспетчера пакетов;
- Открыть файл Web.config и изменить строку подключения к базе данных в соответствии с вашей локальной настройкой SQL Server;
- Создать базу данных MaxiSocialNetwork, запустив скрипт MaxiSocialNetworkDB.sql из папки проекта.
- Запустить приложение, нажав F5 в Microsoft Visual Studio.